[無人開?] 夏目友人帳第六季03 雙偶

《夏目友人帳》劇情主要描述夏目是一位具有靈異體質的高中生,他能看見別人看不到的鬼怪,在他得到祖母的遺物「友人帳」之後,不論白天或晚上,開始有各式各樣的妖怪來找他,讓夏目深受其擾,但是在夏目在得知事情原委之後,決心要將友人帳上的名字, 一一還給被祖母擊敗的妖怪。而妖怪貓咪老師則自願保護夏目和友人帳,和夏目共同踏上妖怪之旅。
bilibili:

viutv

好恐怖 仲要冇講原故咁

下一集終於有名取

本友人帳今季未出現過

重大伏筆
隨時超展開

咁快兩個負皮 咩事

好耶

其實上一季都係咁....

Viu個翻譯換左人？

宜家套野好似無左主線咁...

其實不嬲都冇主線
但係變左夏目與友人的日常

就算係日常都好好睇 好治癒

主線係乜
其實係玲子冇乜興趣 想睇名取 夏目 的場多d

下集就係主線啦

咁都有3負皮

等陣返屋企睇

恐怖片

乜今集又驚又好笑
兩個人攬住田沼嘅時候笑死我

仲未有時間睇 只係睇左第一集

如果男主角遇到齊木楠雄會點?

認真答你
戲內
齊木睇唔到妖怪
但係齊木會用心靈感應聽到夏目嘅內心
然後都愛莫能助
因為連鳥束都睇唔到妖怪 係齊木嘅世界跟本冇怪
而且齊木本身唔中意受人矚目 所以都唔會主動幫佢
兩者冇交流咁樣完左

戲外
神谷：好多台詞呀頂你

今集做乜野呀
分鏡奇奇怪怪
作畫又崩
色水好似flash動畫咁